杜牙根定剝智慧齒痛啲？

只係細個杜過牙根only, 好撚柒痛

智慧齒

睇醫生手勢